有無人做緊flight dispatch officer?

見到CX請flight dispatch officer,兩年約
HAS都有請
想問下兩邊有無分別同埋邊間學得多野?
有無人做緊可以分享下?